聽日黎明行動 全港捉依因！

香港首次大型捉依因上線啦！！
set完RB即閃，零陣地
佢哋嚟到 我哋變裝做街坊食早餐抖陣
清完再set
捉依因高手全面進場

記住唔好BlackBloc 做野先帶罩

推

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊